點解係包機而唔係用高鐵， 當年話高鐵點好既政府又失憶

我本人就反對接班支那狗黎香港， 但係政府一意孤行要接，

我就想知點解係包機而唔係用高鐵， 當年話高鐵點好既政府又失憶

2千人一野運返香港點諗都係用高鐵啦，架飛機運完都唔洗用， 但高鐵就是鳩但啦